是日午餐 加藤屋

埋單$35咋痴線 蝕住做

食白飯

35根本蝕住做。下次走白飯啦。

個餐跟埋

走埋又好似唔飽 有冇得轉面㗎？

今日無開

食完先影

烏冬

可唔可以講下係咩。。。

太好味 食到底

雞鍋